英國推全球首個「人體挑戰實驗」向參與者注射肺炎病毒了解病徵 每人參加可獲5萬港元車馬費！

垃圾 我地香港人死左有250萬

車厘？

冇龜拉

我諗起滅活

感覺英國呢個抵玩啲
頂多好似BJ入ICU

救命, 美國同美國都痴撚左線

好痛..

香港人死左有250-300萬喎